【文宣】CNN找左我朋友做關於烈士的訪問

是咁的，我朋友琴晚去愛丁堡
有個鬼婆撩佢傾計
主要都係講下你唔識條友做乜咁感觸
同留意到有初中生投入運動
傾下傾下就交換左電話email

我朋友係素人，我又無乜被訪問的經驗
所以想問問巴絲佢有乜要注意
同大家有無野想同記者講

推

第一步係咪應該fact check左個記者身份先？

例如用藍剔acc pm我朋友？

找
一打唔使找

sorry if語癌

我都幫佢search過
佢話有d似，但我地睇鬼婆同鬼佬睇我地一樣架嘛，都係無分別

佢又係柒，當場要人show pass咪好
而家又要拗底